做人做到咁真係好失敗。好失敗。令到兩個最愛我嘅女人喊。

同時令兩個最愛我嘅女人喊，夾住係中間，令我抖唔氣，好想死。
兩個都係全心全意愛我嘅女人
一個生育我，養育我。一個死心塌地咁愛我。
作為阿媽嘅就純粹想保護我唔畀我同女朋友一齊，只係因為覺得未讀完書太早拍拖，要出黎做野先可以談情說愛。
作為女朋友嘅就願意為我畀哂佢所有嘅嘢我，不問分毫咁愛我。

一個就點都我同另一半分開
一個就點都唔想我分開

作為一個仔孝順聽話係應份
作為一個男伴令女伴生活得開心快樂都係應份

只係為順阿媽意而放棄心愛嘅女人
因為親情而傷害到心愛嘅女人，仲有可能會後悔一世
值唔值呢？
定係
自私啲，同愛人遠走高飛獨自生活。
因為愛情而同屋企人決裂
又值唔值呢？

我知道愛情係無對與錯，但係面對親人無理嘅要求係咪又應該抵抗呢？
我唔知。我只係想大家開開心心。
為左大家都開開心心，只可以講大話瞞住屋企人。
完全無諗過，講大話係一個錯誤。完完全全嘅一個錯誤。
不過我何嘗又未試過誠實呢。
隱瞞只係一個假象，但最終都係要面對。
好辛苦，好想死。
但死唔係一種辦法。而係一個了斷嘅方法。
獨自了斷？
我唔知。我淨係知我好愛你地。

做人做到咁真係好失敗。

咁佢地同時跌落水你救邊個

巴打唔好做傻事

on9?唔識分配好啲時間?

你返工點算呀？唔洗返啦，無時間呀嗎。

樓主試吓同呀媽講同證明比佢睇, 拍拖無影響到你讀書, 睇吓佢接唔接受? 如果你鐘意一個人, 唔通話不如等到你做嘢時再開始過?

又唔講點解你阿媽唔比你同佢係埋一齊，點幫你呀ching

搵到個女人遲下結婚都係搬出黎住架啦

只係因為覺得未讀完書太早拍拖，要出黎做野先可以談情說愛。

講過，成日都話身邊識嘅人啲仔女一拍拖就讀唔到書。
stereotype
點講都無用，講唔過就叫我自己搬出去住

咁就要死
如果咁就死咗
你老母同條女實覺得你好on9
然後老母喺老人院終老
條女同第二個醒少少嘅人過人世
第二日就唔記得你

樓主今年幾大?

困係中間，成日都係箭咁好痛

21

好後悔無住hall

咸左

愚孝同孝順唔識分？

以為咩大事

只不過屋企人真係含辛茹苦咁養大我，好錫我。
有種感覺係佢唔想比女朋友搶走我

愚孝 你咁大個人 條路係自己 條女都係自己
關你屋企人咩事
不過呢件事都睇得出 你唔算好愛你女朋友姐

單親？

其實已經打算出黎做多啲parttime
等讀完書就同搵工同女朋友租樓住

唔係，但老豆都企係對立面

咁你咪等佢兩個攬住過世囉
你兩老陪得你幾多年
老婆先係陪你過世喎

只不係阿媽果種堅持令我更加煩 更加困擾
今日比佢識穿左個大話 係到發癲 喊 同亂掉野

我都係咁諗呀
佢個人思想守舊講極都唔聽
郁啲就要脅我
我都廢時同佢互罵，根本無意思